吊喇星 蘇亞雷斯真係好撚屈機

開定

燈撚死左半季

就係我近期冇開PO先沉左

屈機就唔會啞火啦今場

我地有隱形戰機 監獄馬

邊條能樣咁大整古

推